一拳超人隻game 係一間北京公司開發

咁又點 懶醒on9仔 會玩既都係照玩

唔比改名做 光復香港 既時候
已經Del左
但都係有班人去玩

睇個panel都知係支那驚啦，不過冇野既，對打機有要求既人好多都好易堅決唔玩，一d堅持唔到既都冇計，大家都有自由，人地點選擇我地都阻唔到，但我自己就連玩都唔會玩，幫人谷人數不了

我從未見過日本公司咁重本落遊戲廣告

落重本賣行晒廣告
但都只係一隻垃圾課金驚

其實隻game好垃圾

推

push

基本上 多廣告=唔會玩
尤其是喺fb youtube google落嗰啲

日本公司重本落廣告既都有唔少，只係支那公司更加容易係香港落廣告姐，唔代表人地日本公司真係唔重本落係廣告到，人地係重質，請聲優請歌手個d咪就係廣告誠意囉

係youtube成日見到 好撚柒煩
睇隻game個5秒gameplay又on99咁

手機game真係太多垃圾

真，因為普遍玩家只係鍾意速食野，咁接近多人=垃圾game,唔係話咩眾人皆醉我獨醒，而係依家全世界普遍既gamer都係低質

落好重本買授權同賣廣告，比錢youtuber 都唔比錢developer, 就係而家手機遊戲既business model

一拳根本唔啱出game

熊仔頭仲幫佢地賣廣告

原本諗住試下玩 而家不了

Push

堅決唔玩
唔該就算玩都唔好課金

岩 又唔可以用崎玉